李文亮，就係典型真心媚共既下場

比人屈完撚完之後死左都唔夠
一日之內番生再撚,勁過耶穌
有無得再慘d

醫護

投票時間至1630🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四半時
只限會員

品葱好多支那人支持李文亮，仲話佢就算支持香港警察都可以原諒，屌。

比人電三粒鐘
可以變閃電俠

善有善報

惡有惡報

若然未報

兒孫睇路！！！

奶共親共下場從來都係死
最佳例子就係蟈歌作詞人田漢 係比人文革批鬥而死

死亡率2.1%
大都係老年
點都未輪到佢?